Выполните задание в следующем порядке:
1. Напишите функцию simpleAnimateWithCallBack (с использованием паттерна callbacks (https://github.com/devSchacht/You-Dont-Know-JS/blob/master/async%20%26%20performance/ch2.md)) 
и добавьте такой кейс в index.js, чтобы анимация всех трех боксов происходила друг за другом, а не параллельно.
2. Используя написанную в предыдущем задании simpleAnimateWithCallBack добавьте такой кейс анимации, чтобы первые два бокса анимировались параллельно, а третий анимировался после них
3. Напишите функцию simpleAnimatePromisified и с ее помощью реализуйте анимацию как в первом примере (последовательная)
4. Используя функцию simpleAnimatePromisified напишите анимацию для второго задания (первые два бокса анимировались параллельно, а третий анимировался после них)
